壞左街掣搖桿邊度有得整?

如題 一個月都壞Q左搖桿左右
有人介紹左Restart HK
但唔就腳又未夾到時間
請問有咩選擇 最好元朗屯門

壞桿自己換都唔難, yahoo 逃寶都可以買倒, 上網睇教學, 跟住做就得。 但我都想知邊度整, 最好九龍區,我有支桿插電腦同ps4直頭乜都detect唔倒。

有無拎 起淘寶搵到 但個底盤同賣方圖唔一樣